2020就完,點睇香港人輸足全年?

輸俾武肺
輸俾澳門
輸曬民主法治自由繁榮安定
話攬炒其實係以卵擊石螳臂擋車

輸你老母閪咩日鳩日放負
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
東亞病夫蚑那狗
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

黃色大字都改變唔到香港人無疫苗揀無得出街食晚飯嘅事實

你講嗰二樣都係香港窮人姐，傻仔

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

呢隻澳門五毛曱甴嚟

輸俾澳門？輸乜？你咁講全世界唔同國家都可能有某啲地方叻過香港，咁係咪輸俾全世界